有冇人成日有好多手汗

仲讀緊中學嗰陣都冇乜手汗 但上到大學之後就成日都有 搭車又有 上堂又有
最奇怪嘅係 出手汗唔係因為我嗰一刻感到緊張 而係因為我一諗起手汗呢隻字 隻手就會不受控咁出水 仲要係好難停嗰種
到底有冇人同我一樣 有咩方法解決 唔想次次一掂落啲嘢到就搞到上面成攤水

我一緊張就勁多 點解決

俾人見到真係會好尷尬 跟住出得仲多

我都會 個心一諗起手汗就會出 自己可以控制手汗出但唔識收

買個攀石粉袋

最煩嘅係抹完又再出 抹極都有

有冇啲治標嘅方法 始終唔想再長期咁樣落去

治本

剪汗腺

我有, 我仲要係拉琴, 濕撚哂
唔夠膽同人握手/ high five
用手提整到個moon勁污糟
早知買白色iphone, 黑色要成日抹
我隔一陣就會去洗手同埋濕紙巾跟身

隻手好乾

我又係拉琴 啲手汗肯定會影響條弦
手汗又會搞到iphone detect唔到我個指紋

好羨慕

睇中醫去濕熱

我個violin neck同fingerboard發埋霉
Iphone都係detect唔到我指紋
難得有個知音巴打